回一回帶，舊年7.27元朗行街日

有校長一齊行街

元朗狗屋有新宣傳海報

無手推車同行李，但塞滿人o既大馬路

警謊

葉虎

仲有警慌話係誤會o既索帶警棍

鳩射o既TG

仲有冇人記得葉虎？

我仲記得

push

架車仲有解放軍頂帽

仲有曱甴喺鄉黑村

第一張反對通知書護鄉黑

聞說後尾喺西鐵路軌執到十幾粒TG

PUSH

唔燒鳩斷track signal wire都執到

但無咗下文，記得有解放軍帽

而家收晒皮了 忙搞移民

中槍留守者留守原因：
光復香港，時代革命！

夜晚好似仲有cnn記者直播，屌啲狗亂嚟

隔離係河個位

屎渠黎

舊年我唔敢買榮華臘腸，唔想食TG

再推下先

Push

又推下先

push this

想買老婆餅點知一出到大馬唔就TG

推

推香港獨立 唯一出路

727 d人真係好勇

人民日報屌黨鐵後就奶共

咁快就一年了

6，7月都未變黨鐵，啲人搭車仲會擺低錢喺售票機

話咁快 又一年

香港示威中屢成目標的港鐵： 從國際「樣本」到被封「黨鐵」

黑警守村口

去年7月27日「光復元朗」示威引發激烈衝突，警方在元朗附近截查3名青年，搜出激光筆、伸縮棍、彈弓連鋼珠、氣槍等。3人早前分別承認在公眾地方管有攻擊性武器、管有仿製火器罪名，其中兩人昨被判囚8個月，另一人則判入勞教中心。

邊個估到一年後既局面會係咁

仲有社工手足俾人判阻差辦公罪成
紅官判一年

被判阻差辦公判監一年嘅社工手足劉家棟係727被捕呀

23分鐘記錄

絕處也可以逢生呀手足

裝APP未呢

果陣黑警一早埋伏係村入面保護鄉黑

葉虎！

已經無人理

個日連九巴都出IG STORY叫人入元朗

Andriod相簿都有recap

200萬人成功推倒送中呃左大部份香港人以為咁樣行得通係work
結果之後不斷加注，最後一鋪清袋
將2003年香港人贏返黎既野一次過還晒，仲要再倒貼

好記得85罷工前夕既手足係點

今日就係一周年

好似721咁 唔好以為拖耐左就當冇事發生過

7.21 7.27